有冇人每朝830左右都會搭開去紅磡嘅火車返工

每朝都有一個大概30歲嘅後生仔上6號車卡
佢企又好，坐都好，永遠都係好攰嘅樣，眯埋眼恰緊

限罩令前佢唔戴罩搭車，全車通常得同幾個廢老唔戴
但廢老唔會擘大個口，而呢位後生仔會唔掩嘴咳/打乞嗤

限罩令後佢會戴返個罩，不過近日發現佢個罩應該係同一個用咗成個月
因為個罩霉曬，而且個耳繩已經比佢拉長到可以圈住隻耳2次，仲要灰色
我今日見到佢個罩直頭穿埋，都照樣狂咳
嚇到隔離個西裝友即轉去另一個車卡，佢狂噴自己消毒

同埋臨埋九龍塘站之前，佢會起身撞開曬所有人務求企喺門邊，一到站開門佢一定衝出去，佢會撞開曬所有人

基本上每日都係咁，我呢一個月嚟差不多每日見到佢嘅行為都一樣，每日都會狂咳

有冇巴絲見到，有冇人可以提議有咩方法處理下？
我其實有諗過比口罩佢嘅，但我驚佢有精神病
我之前目擊過有廢老噴返口水轉頭，所以我唔敢approach佢
佢成身西裝咁，又唔似冇錢買罩
況且佢咁樣返工冇理由唔比同事叫佢換個罩，所以我都有諗過佢可能係有精神病

真 有病

點解你唔直接問個條友？
你直接比兩個口罩比佢 驚乜？

早啲起身返工

樓主咪講咗點解囉

個口罩仲貴過我條命 買你老母

關你撚事咩

邊個站上車

唔太清楚，小弟大埔墟站上車
佢已經坐咗喺到

老實講，覺得好影響到車上嘅人
唔係個個好似我咁有留意到呢個人
有啲返工嘅人可能係唔小心上咗今日呢班車
然後坐咗佢隔離，好似今日個西裝友咁
佢都嚇到即時彈起狂噴消毒噴霧

我都係咁諗
好似得呢個方法，要解決問題喺其他人眼中又好似多管閒事咁
不過我都試過早咗都見到佢
佢習性似815-830上車

我相信同車嘅人都應該係驚先冇人問佢
因為限罩令前，通常到沙田站左右
佢身邊已經冇曬人企，佢已經嚇到啲人彈開曬

同埋可能我想像力太豐富
我始終唔覺得會有公司同事容許呢啲同事嘅出現
正常都應該提醒咗佢/公司都會怕咗佢主動比佢

所以我都有諗佢係咪可能比公司無理炒咗
但接受唔到，所以每日都仲會搭車”返工”

佢上次坐我隔離 一上車9衝入黎
直頭轟落張櫈度坐
我已經望到實 佢個口罩條繩係舊到灰黑色

我唔知佢好撚累定點
除撚埋對鞋捱住玻璃訓

我即刻起身走

師兄
佢真係日日都係咁
我初頭都唔覺得佢咁怪
直至見到佢個口罩 CLS

上次見佢唔戴口罩坐喺個大肚婆隔離狂咳
見到都牙煙

btw 師兄想問，佢邊個站上車？

影張相都唔係好難者

如果可以既話可以送個口罩俾佢換
佢應該都有自己難處既
樓主咪幫下佢

覺得唔係幾好嘅
可能佢真係有難處/有病
所以想諗啲改變到佢，又唔會賴嘢嘅方法

有諗過嘅
不過除咗驚佢噴口水
都驚比佢點相，下次都問我拎點搞

有病就更加要影佢
等人可以捉佢啦

可能失業+精神病
日日著西裝扮返工

有病邊個捉

以前返工地鐵有另個西裝友，40幾歲，Gel到個頭濕哂。專無聊人鬧交，故意碰撞，大聲x人。 應該係同類精神病人

唔好自己搞佢，call黨鐵職員或黑警，佢呢d神神化化既你唔著制服佢唔會聽你講仲會屌鳩你

唔想同狗有接觸
所以曾經有一秒考慮報狗都打消咗念頭

call職員係咪可以報定下個站頭
最驚主動搞9佢，害到啲職員就慘

好似粉嶺-大埔?
我本身恰緊眼訓

突然boom 一聲坐落黎cls

題外話
都係830左右
星期六日 有個大肚腩阿叔

一上車會用紙巾不停抹身 抹腩腩

一樣第5，6卡 有無人見過